海之戀無限touch】23歲魏同學：預算一千萬入市

由媽媽畀首期的23歲學生魏先生，今天和媽媽一齊來海之戀排隊買樓，他們排到落隊道。他表示，計劃買一個兩房單位，預算樓價800至1000萬元入市，由於仍是學生，沒有收入，層樓是媽媽支付首期及供款。他表示，現於內地廈門讀書。至於為何內地就學，他稱因自己學業成績欠佳。記者訪問魏媽媽，但阿仔話媽媽廣東話不好，所以不方便上鏡。

酸都係咁話,又係一條大陸狗